[交通]貴d有位坐 定平d迫到痴線

巴士
港鐵

屯門人表示巴士先係人搭

港鐵狗也不屌

巴士坐上層唔使比廢老單單打打
狗鐵呢就...

又平又有位坐

明明狗鐵仲貴喎

巴士仲平
但有臭味

咪係

我過海 巴士貴d

過海都係地鐵貴啦

巴士平過地鐵

天星小輪

巴士唔知幾時會塞車先慘

搭得多巴士真係對塞車係咩感覺 反正都係坐喺度玩手機聽歌 寧願塞車都唔想係狗鐵同人逼餐死

巴士有得睇風景

狗鐵唔洗同人迫既話係唔錯既
30分鐘到公司個區, 但係要行20分鐘
不過巴士可以樓下直到公司
真正點到點

返工緊係搭巴士
淨係轉車都轉到

但好撚驚塞車

粉嶺人表示塞到無咩感覺

短途就可諗搭平啲
但長途既一定要有位坐

俾水貨兵團練慣

西北撚表示好抗拒搭西鐵

我寧願再貴啲自己揸